［集思廣益］你地會點對身邊做警察既舊同學舊朋友

唔撚理係咪防暴或者文職即刻絕交🖕🏿